我發夢見到香港愈黎愈似V個世界

唔知由幾時開始
我覺得香港愈黎愈似 V 個世界

特別是近10幾年, 香港政權逐步逐步挑戰香港人嘅底線
由2003年廿三條開始，香港電視牌照風波，高鐵工程，第三條跑道，港珠澳大橋，國民教育，ＤＱ議員，，雨傘運動，魚蛋革命，鉛水事件，新界東北發展，中環海濱割地，沙中線醜聞。。。。。。。我數唔落去了

Ｖ個世界，係極權統治下，係一個絕望無助嘅世界，充滿白色恐怖嘅世界，警察淪為政治工具，加上種種被嚴重鈕曲嘅價值觀，係一個典型嘅 Dystonia。係一個冇人想要嘅世界。

同現時嘅香港，我可以話係無分別。

慶幸嘅係Ｖ世界裡面嘅人民覺醒，成功推倒一個腐敗嘅政權
我想講香港都好慶幸有一班辛辛學子喚醒左一班＂不了要返工＂，＂好攰咪搞＂，＂政治關我撚事＂嘅香港人，將 ６９，６１２，６１９，７１上演。

可能你會話Ｖ世界裡面多得Ｖ嘅出現，香港尚欠一個Ｖ
其實係香港，Ｖ早就出現了
佢係你嘅親人，佢係你嘅朋友，佢亦都係你嘅同事
佢係同你一齊發夢嘅每一位
佢係我地任何一個

係Ｖ呢個咁黑暗嘅世界都有一絲曙光
我相信香港都有

“Behind this mask there is more than just flesh. Beneath this mask there is an idea... and ideas are bulletproof.”
— Alan Moore

唔覺喎

最多係1874， 定1984 定唔知咩

People should not be afraid of their government.

Government should be afraid of their people.

1乜撚野874呀
瞓撚醒未呀

尋日政總真係見識到了 每個人都出一分力 我地要堅持落去 直到五大訴求成功為止

今鋪大家一定要all in 堅持撐落去

加油!

連書名都唔柒記得就google肯定先comment啦

係1664呀

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

睇下1984同animal farm, 你會更加心寒

萬聖節成條街嘅人都戴上V面具

V=香討

呢套真係堅，畀後生仔睇做入門真係一流，原創Alan Moore真神人

George Orwell

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

中晒啦 cam 改新聞 維權政治犯 極權獨裁國家必經之路

George Orwell 本1984 同 Alan Moore V for Vendetta
真係無論睇幾多次都係同樣咁震撼人心
當你發現當中劇情係你生活同現實社會中逐漸慢慢萌芽出黎
果種感覺真係不寒而慄

V唔係有super power咩現實世界永遠都唔會有

幾年前重興V煞面具,,而家都無哂,
立法會影到有人噴V Logo